無論你揸咩車 林寳法拉利平治BMW都請你收收皮

而家啲女鍾意呢架